[重開]黑色物件大大力踢我地手足 推比全世界睇！！！

而家黑警個光頭物件出黎 想用yellow object黎叫我地既義士 連咁樣都講得出口 佢地好明顯想將我地去人性化 等d狗亂咬都唔會有罪惡感 我地一定要將成件事推上國際層面 等大家都知發生左d咩事 令佢地降溫失敗 大家幫手retweet 同share出去 唔洗係comment 到tag人 但幫手搵高清相同片 比全世界睇到佢地所謂睇唔清楚既yellow object 到底係d乜野

推

推啦

push

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

講清楚係講緊黑警
唔想有黑人對號入座

講緊er er 物件dfriend